CUHK community health practice vs HKU social data science

背景: 讀開social policy and administration
dse 數3 bio3
asso intro to stat程度

對兩科top up都無特別興趣，但想就出路, network, resources嚟睇邊間會好啲。。。

求各路大神俾下意見

做扎鐵 工程

數得3讀data science你會好痛苦